Shamesung A9(6)有乜唔好？

除咗會爆炸之外？

用左個幾兩個月做過渡機等s8 除左粒u打機差d外,電好襟用 上網睇片其他都唔錯

親戚睇FB等小用量，一日用少過20％！

好重, 冇提示燈